篤左人背脊⋯⋯良心好不安

咁琴日我就去左其他舖頭做helper
就睇住另一個舖頭既helper incharge玩足成日電話
鑒於我之前challenge過另一個同事點解你可以當住個客面玩電話
佢屌鳩我話係公司野 之後仲要俾佢針住
（雖然條撚樣成日想搏升職但係公司唔睇好佢走左）
咁今次我就好識做
直頭望到佢個mon真係遊戲畫面黎 仲要企係cashier度玩
結果個日全日既單全部都係我同另一個同事開 佢唔知做乜鳩
但係諗諗下唔想做篤人背脊咁仆街 只係覺得呢間舖條數死撚梗
同埋唔想去尊重佢

結果今日返到自己舖吹吹下水唔覺意同個sotre man爆左出黎
佢就話要我做證人同上頭講 又望到佢地舖條數低到仆街
我只係個PT仔唔好咁玩我好無

做pt做到你咁閪
間鋪爆數你都冇得分架啦

攪屎棍未你依d

你唔係想話樓主係正義撚掛

好多野我已經無講出黎
但係今次真係好撚離譜
你諗下你唔俾袋住電話但係條友係倉蛇足成個上午
夜晚就出黎玩電話
成個floor有三枱客都唔撚跟係度打機

店長表示: 終於可以借你對手神不知鬼不覺炒左佢

咁賤
咁支持樓主篤到佢飯碗不保

我會知道條友唔係做公司野而係打機係因為個陣我跟緊個客
個客問我個袋仲有咩色
咁我只係helper梗係唔知啦
然後我走埋去佢度
見到佢張部電話擺係枱度打機

蛇王個人係ft？

得閒就話姐

搏咩？

係呀
好似senior黎

有冇客都係度打機
公司野就俾另一個同事做哂
佢就係度鳩下鳩下

樓主做得好

不過快d轉第二份
如果唔係你實做得唔開心

除非條友本身犯眾僧

屌 扮乜撚野唔小心傾計講 擺明你有心啦
佢對你好唔好先？如果係仆街就抵佢死

Pt不嬲做又36唔做又36 full time都唔上心鋪頭條數 未一齊鳩下鳩下收人工算

FT唔做野,你PT咁落力做乜
不過照你咁講 我覺得你篤得好

有時呢 返工偷懶 靜靜雞就無野既

但係你同事份人串柒柒咁 抵比人篤啦

正一系人，關您乜事呀pt仔

出來做野為$而已, 咁正義把能咩
同埋你口梳講是非, 卷入無謂工作政治, 好多時最後拿屎上埋自己身

我只係helper黎
係自己舖頭做得好開心無是非講

人情世故都唔識咪抵你做pt囉